抗爭用腦諗一諗先做好難??

好呀，唔喺現場唔比屌，現場同你講又話係鬼 發夢發到比人炒，咬住糧捐物資一齊去發夢都要比人屌係鬼！

機場擺到明係和理非抗爭去影響機場運作，唔係要搞旅客上唔倒機， 咁樣比張好牌對家，政府多謝你都嚟唔切啦！

沖左入去咪阻到 離境路口得條路仔比人入去，好似尋日接機咁，有影響但大部份旅客都會理解！

記住我地而家係要更多世界各地嘅人幫拖，唔係要好似黑警咁 犯眾憎!!!

唔好吓吓做完柒野就齊嗌不割蓆，
然後又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
無限輪迴!!!!!!!

淺黃大撚把都係豬，叫完不割蓆，下一刻就即同你割！ 倒戈幫黑警屌返我地，提早玩撚死個抗爭！

班人做錯從來唔肯反省改進
未諗通嘅人真係暫時唔好歸隊住
再咁落去 成場運動只會每況愈下